支那確診人數唔聲唔聲突破8萬宗 死亡人數接近3千人

當然篤數呢啲野你知我知，支那個數字再乘返三就差唔多了

×3咁保守

乘幾多比較合理

6-10倍

10

乘100就係三十萬